日本係唔係包升班 冇留班？？

睇左咁多年
d 競技類動漫
不論 足球 藍球 乜球 乜球
班on9 學長
成撚日話 今年最後一年打比賽/全國
下年就交俾你地班學弟啦
仲喊撚晒口咁

其實
你留班 咪又可以打多年囉

之後又總要加插一集 9成9
班屈機友 成績差
唔合格 唔俾參加全國之類
班on9 學長 就一定幫到佢地合格

slow start

Clannad

突破宇宙

其實係計年齡
唔係計幾年級

超齡唔比打的